【Kaka台】日式麵包王

直播台:
FB Page:

鐘意睇嘅巴絲打請Follow/比個like支持下 萬分感激
覺得lag可用其他分流

我其中一套最愛嘅動畫
幫你推下啦